林林案：發覺鬼佬法官公正過香港人做既法官

鬼佬法官：判林林大陸婆老母15年
本土香港法官：放生大陸婆唐琳玲

睇埋判詞，鬼佬法官好make sense，合情合理
相反香港法官既判詞好似就就住就住，步步為營咁

彭寶琴

如果萬一唐小姐真係有背景有關係，判錯咪捉蟲

「法律」概念來自西方

香港果班要升職為自己未來著想

現代法律來自西方

三權合作

薜偉成之前做律政司嫌定罪率太低
本身都不是甚麼好東西，毋須吹奏

鬼佬係唔係香港人

如果要怕判錯 咁就唔係司法獨立啦

邊個話係 教科書呀

你今日先發覺？？？此正正咪就係支那種有呢幾百年歷史既主原囉！！！

一句到尾：

支那種DNA係劣種，到今日都未滅族只因山高蝗帝遠，兼西方太講仁義！！！

所以將終審放返係英國樞密院係有道理架

七孔流血還七孔流血 死還死 兩回事黎，唔好搞錯

低賤垃圾既華人賤種又點會比得上建立現代文明既高等白人

香港種法官重要同黑社會行埋

做乜重未見有人走入嚟屌樓主崇洋，奶白人袋底嘅

香港法律界為利益咩都得

成龍: 中國人要被管的

我愛成龍~~

咩人先？